{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037977",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주도 메모리아 풀빌라"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00以降で、チェックアウトは11:00以前です。 親と一緒の子供は宿泊が可能で、36ヶ月以下の子供は無料で宿泊できます。 追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。 客室内では調理が可能です。 付帯施設としては韓牛-黒豚精肉食堂とゲームセンターがあります。 韓牛-黒豚精肉食堂は午前11時から夜10時まで利用でき、韓牛雌牛、済州清浄黒豚、イベリコ黒豚の肉を楽しむことができます。 メニューには韓牛ユッケビビンバ、韓牛ムルフェ、牛の肋間霜降入りテンジャンチゲ、牛の肋間霜降ユッケジャン、冷麺が提供されます。 客室はヨーロッパ風の高級な雰囲気を持ち、すっきりとしたインテリアで提供されています。 リゾート前は海の眺めが見え、海の公園や遊歩道があり、自然とともに健康に休息を楽しむことができます。 また、ソプジコジ、日の出ランド、城山日出峰などの有名観光地が周辺に位置しており、済州島観光に最適な位置を提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00以降です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00以前です。"
        },
        {
            "question": "子供と一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、親と一緒の子供は宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "36ヶ月以下の子供は宿泊料金がかかりますか？",
            "answer": "いいえ、36ヶ月以下の子供は無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理することはできますか？",
            "answer": "はい、客室内では調理が可能です。"
        },
        {
            "question": "付帯施設として何がありますか？",
            "answer": "付帯施設としては韓牛-黒豚精肉食堂とゲームセンターがあります。"
        },
        {
            "question": "韓牛-黒豚精肉食堂の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "韓牛-黒豚精肉食堂は午前11時から夜10時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "韓牛-黒豚精肉食堂ではどのような料理が提供されますか？",
            "answer": "韓牛-黒豚精肉食堂では韓牛雌牛、済州清浄黒豚、イベリコ黒豚の肉を楽しむことができます。メニューには韓牛ユッケビビンバ、韓牛ムルフェ、牛の肋間霜降入りテンジャンチゲ、牛の肋間霜降ユッケジャン、冷麺が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室の雰囲気はどのようですか？",
            "answer": "客室はヨーロッパ風の高級な雰囲気を持ち、すっきりとしたインテリアで提供されています。"
        },
        {
            "question": "リゾートの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "リゾート前は海の眺めが見え、海の公園や遊歩道があり、自然とともに健康に休息を楽しむことができます。また、ソプジコジ、日の出ランド、城山日出峰などの有名観光地が周辺に位置しており、済州島観光に最適な位置を提供します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 309,
        "QA": 450
    }
}